幾時開始會發覺啲錢增長速度快過用嘅速度

供完樓？

搵到水魚嗰陣